好野唔會主動埋你身呢個定律係咪多數啱？

埋得你身多數衰野？真正既好野要你自己主動接觸，同唔同意

連登標準答案
有錢就有好野埋身

埋你身貪你D錢JA

講返先，有D SALES主動埋身，叫我JOIN SPEED DATING

打電話CALL我
唔知係咪因為疫情，少左好多生意，要巢返D COOL CALL出黎打

睇死你無人吼
我都有被人叫過

屌佢老尾，我仲諗住放佢飛機，口講去，最後唔出現

但佢打左4次黎，費事做戲，4個CALL都無接
唔去了

即係點
主動埋嚟->唔係好嘢
你主動爭取->對人地嚟講你主動埋嚟
根據你嘅定律下
咁...你唔係好嘢？

係呀，感覺唔係好野

即係主動埋你身既，多數要係你身上取得一D野，而唔會俾一D好野你

咩叫好野先 靚女？性格好？

靚女

性格好反而又會主動"了"下人講野WOR

咁醜樣但性格好會撩你講嘢 咁樣係好嘢定唔好嘢

主動撩下人講嘢又會俾你話
好野唔會主動埋你身
一句到尾都係想要靚女

其實我覺得性格好肯主動"了"下人講野幾好，當然唔係有目的啦

有時傾下計都唔一定有咩目的性
反而男嘅容易俾人覺得有目的性
就俾人收左皮